[警告]請密切留意及支援中大

入面少咗好多人
又重新封路
警察可能以此做藉口清場